# 软件开发工具-作业



### 版本1.0



### 到期日：2020年11月15日



这是一个小组中有2到3名成员的小组作业。您将使用本课程涵盖的工具和主题练习基于团队的开发，包括构建工具（make）、版本控制（git）、问题跟踪（通过gitlab）、文档（markdown）和DevOps。



在这项任务中，您可以使用您选择的集成开发工具（IDE），如VSCode、Eclipse、NetBeans等。



## 概述



对于这项任务，你应该在GitLab.com网站，并创建自己的GitLab存储库，其中的初始文件来自

https://gitlab.com/ivanleeunisa/ande_assignment.git

注意：此代码已损坏且有错误。



## 说明书



1.为项目创建里程碑。



2.制造问题。

- 问题包括bug和特性。



3.将问题分配给团队成员。

- 该团队成员将负责：

+ 修复错误

+ 留下描述性提交消息

+ 推动他们的改变

+ 关闭此问题。



4.一旦特定里程碑的所有问题都已解决：

- 为里程碑创建标记

- 结束里程碑



在开始处理下一个里程碑的问题之前，请确保此步骤已完成。



第一个里程碑将与修复所提供代码中的错误有关。

第二个里程碑是从提供的列表中添加特性。

第三个里程碑是添加您作为一个组选择的特性。



5.完成里程碑3后，您将需要执行代码复查以改进和优化代码。



6.创建降价文件（应添加到存储库以进行版本控制）：

- 手册.md●详细说明如何使用软件。



### 提交



最后提交的是git存储库。

- **每个**小组成员必须提交一份报告。

- 每个成员需要：

+ 克隆你的组git存储库

+ 同时提交您的工作目录*和“.git”文件夹。




# 标记

这是一个团队项目，用于实践我们在本课程中介绍的许多团队开发概念和工具。

需要注意的是，团队成员的分数并不相等。

个人贡献（如存储在gitlab服务器中）将在所有评估标准中被考虑。



## 评分标准



编程



- 修复错误

- 添加功能

- 新功能

- 这些任务不仅需要编程，还需要对特性分支进行git提交。



问题跟踪



- 制造问题

- 结案问题

- Git提交与问题号匹配的提交



git



- 提交日志格式

- 提交、合并、标记和分支



其他



- 创建相关文件

- 代码评审

- 文档文件



## 注释



需要注意的是：



- 根据GitLab记录的贡献，个人得分。

- 清白的历史很重要！

- 标记的一部分（`Git`）主要是单个的，您收到的标记并不总是与组中的其他部分匹配。



# 情景

提供的代码是收银机程序的alpha版本之前的版本。

运行代码后，系统会提示用户输入浮动（一天开始时收银机中的货币量）。

然后用户输入产品名称、产品价格和客户支付的现金金额。

然后，程序将客户要求的零钱金额和收银机中的现金余额打印到屏幕上。

当达到里程碑时，程序将获得功能。



## 里程碑1：修复错误（20%）

1.从gitlab克隆存储库

2.从主页下载起始代码

3.将起始代码添加到gitlab存储库

4.然后，每个团队成员都需要克隆存储库

5.然后，每个团队成员修复分配给他们的错误并上载更改

6.然后，每个团队成员必须结束分配给他们的问题

7.一旦所有里程碑1问题都得到解决，并且代码已经过检查以确保关闭

里程碑1并将代码标记为version1



### 此里程碑中给定错误的摘要

1.无法使用生成文件进行编译

2.提示中的拼写错误

3.更改值不正确

4.收银机期末余额未显示

5.现金价值前没有美元符号



## 里程碑2：添加特性（20%）

1.与之前一样，每个用户都必须添加分配给他们的功能，提交他们的代码，并解决问题。

2.负责将应用程序的文本提示翻译成另一种语言的组成员需要创建一个新的分支，并在此分支上添加翻译（使用任何基于web的翻译都可以）。翻译完成后，这个分支将被标记，组成员将把它们的更改推送到存储库，然后返回主线而不进行合并。

3.一旦所有里程碑2问题都已关闭，测试代码，然后将其标记为version2并关闭里程碑。



### 此里程碑中的活动列表

1 输入浮动后，向用户显示一个菜单，询问他们是否愿意